[嚴重警告] 切勿隔幾米用水泥痴死一部分磚 黑警架新剷車會破法架

大家千其唔好學
差人而家做野咁辛苦

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）